妒忌心太重點算？

冇救 死撚左佢算
成世唔會有幸福
抵死

我

咪努力d提升自己

但你妒忌心重得黎有冇成日炫耀，仲惡意中傷人先

冇...
純粹獨佔慾強

偷問一句 太順對方係咪會令對方冇征服感

咁就好
好多人妒忌人就會講心是非

你獨佔慾強咪提升自己，個個跟你揾食

太順對方 會覺得你冇主見，好好洽(好似係)

好
多謝你！

太順對方 會容易變淡嗎？